Nancy眼鏡殺

我愛❤Nancy

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

醜
拉

好似有瘦到

越黎越肥

你仲醜 推

佢肥我都愛

第一張李鵬眼鏡想嘔

眉鏡真係好顯老

戴咗眼鏡好誘惑

Mix黎講Nancy正過somi多多聲

以為係captain Nancy 戴眼鏡

咪就係 大把連登仔話somi靚啲 佢地都盲的

南錫正呀